薪高 糧準 五天工作 鐵飯碗 夠hea ，出面私人工有邊樣俾到？

但係冇士氣

加人工就有

五樣錯三樣

講到咩緊緊維持生計堅持崗位
一來冇冇薪價,二來你老母大撚把home office,堅你老母

反正無士氣
補一個月炒2成人人無等得諗

私人工有士氣？

成班酸味

政府工缺點: 冇士氣

邊三樣

出bonus果時唔見你咁講

薪高? 夠食餓唔死囉，係出面低到閪咁，8500蚊都有人出Ad
五天工作? 咩部門先，消防員係咪星期六日唔救火
夠Hea? 都係睇位 睇部門 同私人工一樣，不過依家入唔撚掂
得舊制食哂啲好位

糧準，5天夠hea（但私人工/市場真係唔夠膽講係高薪，鐵飯碗，你估正苦工咩）
(文職)

It狗 1年加10% 五天無ot 轉工起碼跳20%
利伸：helpdesk in-house

點只無士氣，直頭無人氣，間公司執埋

有士氣同無士氣有咩分別？之前幾年係咪叫有士氣？

有冇20k

做政府有冇可能發達

咁你做唔做

不了thx

大公司醫保都收你皮仲未計花紅double pay
不過咁講，無料一定做政府好

20尾 就30
Medic 加 20all